拜登：「試試自己的乳房，但感覺永遠不夠」

美國總統大選即將到來，各黨卯足全力替自己拉選票，民主黨候選人拜登（Joe Biden）於美國時間10日到賓夕法尼亞州拜票時，卻疑似說錯話，提到「試試自己的乳房，但感覺永遠不夠」，讓網友紛紛傻眼，狂轟他演說時、腦袋到底裝些什麼？

（圖／翻攝自Joe Biden臉書）

拜登在拜票時，先是提及川普2016年承諾的基礎設施計劃沒做到，接著就表示如果他當選了，會改善勞工階級的生活，沒想到下一秒他拋出的一段話，瞬間震驚全場，「每個地方都有同樣故事，你正試試自己的乳房（You are trying your breast），但感覺永遠不夠，你不是在尋求救贖，只是在尋找公平機會」。

拜登口誤的影片曝光後，立刻流傳於網路，雖然大家認為拜登應該是要說「你正努力做到最好（Trying your best）」，仍有不少網友砲轟，留言表示，「是不是要去治療痴呆症了」、「我想知道為甚麼他在過去47年沒有試過胸部」、「拜登是不是在觀眾席裡看到豐滿女子，才會腦子和嘴巴不同步」、「很顯然，拜登在精神上沒有能力擔任總統」。

面對沸沸揚揚的討論，拜登至今沒正面回應，不過今日仍在自己臉書發文，「當川普被告知每天有1000名美國人死於新冠狀病毒時，他聳肩地說『就是這樣』，但真的是這樣嗎？這個總統根本不關心他發誓要服務的美國人，這真的很可恥！」

搓my breast
美國人都可以講錯呢啲英文

佢向陳克勤致敬

但繼續投登

民建聯行得太前

真.支那人

第一時間都係諗起佢

陳克勤走得太前

我唔理,總之拜登必勝

今時今日就算拜登係低能都嬴

拜登向陳克勤學英文

try my breast to er er er

try my breast
【內有J圖】滑鼠娘娘私照絕密流出！佢竟然著左。。。

佢可以話自己講緊美式英文

又發作

幾時講埋 I am very thanks them

Biden錯少少事 就成班人打曬飛機

總統級人馬

口齒不清好明顯有病
Pelosi 搞25th amendment 唔係針對 Trump, 係in case Biden贏左, 即刻搞, 然後推Harris上去

I am trying your breast，但感覺永遠不夠

Real

講出自己心聲有咩錯

永遠不夠幼

陳克勤

口音問題姐

cls做咩成日將心底果句講出嚟

美國陳克勤

拜登原來係陳克勤議扮架！唔怪得之咁𦧺共啦！

驚金主真係比人滅？

得罪講句
就算投票之前佢中風癱左都贏
拜登必勝

中國人扮架

拜登 係民建聯既地下黨員

可能根本係佢地岩

When you 搓 your breast but you don’t succeed

唔好屈拜登，拜登唔鐘意豐滿的乳房，拜登孌童的～

真係聽到breast wor ，係咪做左支那狗太耐唔識講英文

燈燈想幫幼女搓大個breast

陳克勤都做得美國總統

陳克勤出名到拜登都識佢，香港之光

Goodest English

陳克勤走得太前 2024 陳克勤

戀童登最鐘意try幼幼breast

兩大深藍票倉
仲有伊利諾州，美國三大城市所在嘅州都係深藍

好港式既讀音
好親切

好想投佢

小學成日講嘅笑話好貼地

我登真霸氣

陳狗克勤：「是我的英文起了作用。」

怪錯咗陳克勤，原來佢冇講錯

笑到仆街

陳克勤真係行得好前

五歲夠唔夠呀登爺

克勤哥如果出生美國，成就有幾高

地道chingish

笑L 死 真係 try your breast

諗起果陣d無知香港人仲笑hacken

燈燈 明係支持 禮義廉 啦

上次joe biden husband班拜粉仲有得兜
今次睇你點兜

好懷念，呢條youtube片以前香港算好hit

拜登贏左之後繼續有中國幼幼Try 下

陳克勤：是我的瘀事起了作用

蔡英文：同我邀請creepy joe去新北市玩餐飽

包佢會忽然支持台灣,並贈送100架f 35戰機

日日唔出門口都贏

搓慣咗，不過唔係自己係細路女

拜登領先幅度擴大到150%！ 贏鳩撚柒閪硬！

克勤走得太前

一日掛住搓細佬女個胸

陳克勤快啲過去，可能搓下佢個breast 有個國務卿做下

搓下

“通商寬衣“
“trying my breast“
coincidence？

食燈籠玩月餅d friend

直接建交 核平支那

拜登算唔算plagiarize陳克勤

證明驗尿勤都錯唔晒

乳房永遠都唔夠
緊係唔夠啦，中國登平時食開小妹妹，緊係冇大乳房

其實廣東人講廣東話都會
簡單廣同講 國同角
好多人讀既時候都唔會理 明就得

美國副總裁口音

今次好明顯喎
斷正啦
btw 拜燈必勝！中共萬歲！

When you try your best, but you don't succeed
When you get what you want, but not what you need